有無人仲聽緊One Direction

以前無憂無慮既日子

Even when the night changes
It will never change me and you

依家連zayn都撈唔掂

之前都還可以既
唔係唔掂 最多無之前咁爆

個個啲緋聞仲多過佢哋正正經經出歌zayn仲要愈來愈殘

Harry 去左邊

以前好太多
做自己音樂但係好頹廢

It's like I'm frozen, but the world still turns

以前就話小朋友偶像，有個經理人㩒住，又未學壞
一獨立發展，個個都衰埋啲攪女fans，又同邊個女明星拍拖嗰啲嘢
zayn隻個人專輯我有買，其實真係幾好，但把聲無以前咁好聽

one大陰唇

不了，當年都唔中意

Night changes
Story of my life
I would
Change my mind
One thing
Drag me down

Half a heart
18

History